有無人想報CUHK個JD (PART TIME)?

我想知

GPA要幾多到？

幾多成人入到pcll？

有

冇

入左太悶quit左

其實你嘅志向同興趣到底係點？ 睇返你啲post又讀緊中醫又想入物治言治而家又諗law